有冇手足同我一樣罷工罷咗幾年了

個政府都唔聽訴求

咪撚on9啦

樓主全職感情台狗公

班打靶仔唔係以為罷一日工就有用呀

點生活？

拎綜援囉 近排就等班𡃁仔比人清場個陣 執佢地d裝去睇下賣唔賣到錢

根據香港法例第21章的《誹謗條例》，任何人或機構透過書面文字或說話，發佈惡意言論去損害另一人的聲譽；或發布虛假消息，以求惡意中傷或誣蔑他人，即屬誹謗。

廢青

日日感情台搵富婆

搵llm

罷左27年了

返工場無得罷

你唔係做緊中共條針咩？

反父sir 養你？

辭職拎綜援好過啦

我重度
要姑娘照顧

針你老母羽屌你老母

dost sir

中醫